今日我決定全力屌黑警

開槍打頭
打伯伯告佢暴動
催淚水狂噴外國人
離遠衝去捉市民黎打
記你老母
無理搜身
仲話想殺市民
呢啖氣我真係忍唔撚到
今日見親黑警都要屌

同路人

請屌

屌 經過每見一個屌一個